[
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1496996920295841797,
        "texto": "\u00c9 covid matando milh\u00f5es, \u00e9 chuva destruindo hist\u00f3rias e fam\u00edlias em MG, RJ \u2026 a\u00ed vem a guerra na Ucr\u00e2nia pra acabar de arrebentar com tudo. Reseta!!!",
        "likes": 797,
        "replys": 60,
        "retweets": 27,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-02-24T23:54:13+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1491050205617491968,
        "texto": "Bom dia a todos, menos pra filho da puta que defende nazismo usando como pano de fundo o rasteiro argumento da liberdade de express\u00e3o. \u00c9 um total compilado de desapre\u00e7o e desconhecimento da hist\u00f3ria.",
        "likes": 3697,
        "replys": 112,
        "retweets": 289,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-02-08T14:04:06+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1507066194330890250,
        "texto": "RT @TVBandMinas: POL\u00cdCIA MILITAR LIBERA FINAL DO MINEIRO COM TORCIDA 50\/50\nSegundo @hevertonfutebol, a Federa\u00e7\u00e3o Mineira de Futebol recebeu\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 5,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-24T18:45:55+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1500525332515991556,
        "texto": "Por mais mandioca frita e menos \u00f3dio. Estudos apontam que quem come isso a\u00ed n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m. https:\/\/t.co\/ixtPniF6lT",
        "likes": 751,
        "replys": 35,
        "retweets": 9,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T17:34:52+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1500331628358520836,
        "texto": "Na perturbadora onda de viol\u00eancia nos est\u00e1dios e fora deles, o \u00e1rbitro do cl\u00e1ssico de logo mais entre Atl\u00e9tico e Cruzeiro, Igor J\u00fanio Benevenuto, recebeu v\u00e1rias amea\u00e7as atrav\u00e9s de sua conta no instagram. Um neg\u00f3cio absolutamente covarde, indecente e que causa repulsa.",
        "likes": 1191,
        "replys": 98,
        "retweets": 66,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T04:45:09+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1498808778870898693,
        "texto": "Um caf\u00e9 feito no fog\u00e3o de lenha \u00e9 pra parar qualquer guerra, minha gente!! C\u00eas n\u00e3o t\u00e3o entendendo\u2026 https:\/\/t.co\/vwL7cv0wHu",
        "likes": 128,
        "replys": 15,
        "retweets": 4,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-01T23:53:54+00:00"
    },
    {
        "autor": 50713988,
        "tw_id": 1501182573988532230,
        "texto": "Ao nos posicionarmos contra o preconceito e a viol\u00eancia, ajudamos a criar uma sociedade mais justa. E que em alguns anos, n\u00e3o seja mais necess\u00e1rio refor\u00e7ar isso no 8 de mar\u00e7o. Que possamos apenas celebrar as conquistas das mulheres.",
        "likes": 2,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-08T13:06:30+00:00"
    },
    {
        "autor": 50713988,
        "tw_id": 1501182572453371911,
        "texto": "Ainda em 2022, a viol\u00eancia f\u00edsica, psicol\u00f3gica e violentos contra as mulheres na nossa sociedade continua sendo cotidiana. Exigir respeito e igualdade para as mulheres deve se tornar parte do nosso cotidiano.",
        "likes": 3,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-08T13:06:30+00:00"
    },
    {
        "autor": 50713988,
        "tw_id": 1500438562302578702,
        "texto": "Que Deus aben\u00e7oe nosso domingo. \n\nQue tenhamos um grande cl\u00e1ssico. E que todos possamos ir e voltar em seguran\u00e7a.\n\nPrecisamos banir a viol\u00eancia e os violentos do futebol.\n\nEst\u00e1dio \u00e9 lugar para fam\u00edlias e torcedores de verdade. N\u00e3o para criminosos que usam o futebol como \u00e1libi.",
        "likes": 80,
        "replys": 11,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T11:50:04+00:00"
    },
    {
        "autor": 50713988,
        "tw_id": 1498658227877257219,
        "texto": "A guerra \u00e9 a face mais tr\u00e1gica e devastadora da (des)humanidade. Mas a\u00e7\u00f5es como essa nos fazem crer num mundo melhor. H\u00e1 esperan\u00e7a. https:\/\/t.co\/csIdjECzHc",
        "likes": 15,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-01T13:55:39+00:00"
    },
    {
        "autor": 68416396,
        "tw_id": 1502013367736745988,
        "texto": "A Petrobras anunciou que vai aumentar a gasolina.\n\nOs postos de combust\u00edvel j\u00e1 aumentaram na bomba!!!\n\nE t\u00e1 todooooo mundooo na fila Meu Deuuussss \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #Snsb",
        "likes": 357,
        "replys": 63,
        "retweets": 23,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-10T20:07:47+00:00"
    },
    {
        "autor": 68416396,
        "tw_id": 1500554753620819968,
        "texto": "A PM acaba de confirmar a morte da pessoa envolvida no tumulto no bairro Boa Vista entre marginais que se dizem torcedores.\n\nUm jovem de 24 anos perdeu a vida baleado no torax!!!\n\nAt\u00e9 quando meuuu Deus \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14",
        "likes": 41,
        "replys": 16,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T19:31:46+00:00"
    },
    {
        "autor": 68416396,
        "tw_id": 1500554179101831174,
        "texto": "@ruiguilerme A PM acaba de confirmar \ud83d\ude29",
        "likes": 0,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T19:29:29+00:00"
    },
    {
        "autor": 292390016,
        "tw_id": 1500561810340159493,
        "texto": "At\u00e9 quando vamos ver a viol\u00eancia entre bandidos  travestidos de torcedores? E nada sendo feito? Parece que virou moda. No M\u00e9xico de uma forma absurda e aqui, a hist\u00f3ria se repete, ano ap\u00f3s ano. Infelizmente a impunidade \u00e9 um est\u00edmulo a esses confrontos. Lament\u00e1vel. Basta!!!",
        "likes": 26,
        "replys": 8,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T19:59:49+00:00"
    },
    {
        "autor": 57695296,
        "tw_id": 1500309035081506816,
        "texto": "Briga generalizada entre as torcidas de Quer\u00e9taro e Atlas no Campeonato Mexicano. Imagens tristes demais de v\u00e1rios torcedores mortos no est\u00e1dio. Meu Deus!!!",
        "likes": 1801,
        "replys": 77,
        "retweets": 62,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T03:15:23+00:00"
    },
    {
        "autor": 72424953,
        "tw_id": 1500530774075924490,
        "texto": "PM corrige informa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o teve morte - homem foi baleado durante briga generalizada, teve parada card\u00edaca https:\/\/t.co\/N72XK9XpGv",
        "likes": 5,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T17:56:29+00:00"
    },
    {
        "autor": 72424953,
        "tw_id": 1500501989666480134,
        "texto": "\u00c9\u2026 infelizmente j\u00e1 teve morte em BH em briga de torcidas organizadas \ud83d\ude22 https:\/\/t.co\/1xFMZbCDwM",
        "likes": 101,
        "replys": 29,
        "retweets": 6,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-03-06T16:02:06+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1520045088897970176,
        "texto": "Incentivados \u00e0 subvers\u00e3o, bandidos perderam o pouco de medo que ainda restava. Est\u00e3o por todos os lados causando e sem a m\u00ednima preocupa\u00e7\u00e3o com o que possa acontecer com eles. https:\/\/t.co\/JcpeyKGEAL",
        "likes": 132,
        "replys": 32,
        "retweets": 11,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-04-29T14:19:24+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1518594011417788417,
        "texto": "A compra do Twitter por Elon Musk seria pra acabar com o \u201ccombust\u00edvel\u201d do \u00f3dio neste site ou deixar as pessoas ainda mais \u201cel\u00e9tricas\u201d? Tuduntissss!!",
        "likes": 297,
        "replys": 35,
        "retweets": 5,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-04-25T14:13:21+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1531307464980930561,
        "texto": "Onde vc viu algo sobre vacina evitar a covid? N\u00e3o seria evitar casos graves? Melhora sua base de informa\u00e7\u00e3o a\u00ed, caro!! https:\/\/t.co\/3I8Yp9f7PZ",
        "likes": 463,
        "replys": 45,
        "retweets": 6,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-30T16:12:04+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1531076013739978755,
        "texto": "Estarei ausente do trabalho por alguns dias. A porra da covid me pegou de novo. S\u00f3 parece q uma carreta passou em cima de mim, mas t\u00f4 bem. Coriza q faz meu nariz parecer as cataratas do Igua\u00e7u, dor de cabe\u00e7a lazarenta e dor no belo corpo. Medicando e cuidando. Cuidem-se tamb\u00e9m!!",
        "likes": 3241,
        "replys": 347,
        "retweets": 26,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-30T00:52:22+00:00"
    },
    {
        "autor": 64269811,
        "tw_id": 1530019773727252506,
        "texto": "Al\u00f4 @Ronaldo601, se liga na pesquisa. Leia at\u00e9 o final. Obrigado. De nada. \n\nLula - 48\n\nBolsonaro -  27\n\nFluminense - 10\n\nCiro - 7 \n\nAlways Ready - 4\n\nJanones - 2\n\nSimone Tebet - 2\n\nPablo Mar\u00e7al - 1\n\nVera PSTU - 1\n\nCorinthians - 1 ponto em dois jogos contra o Always Ready",
        "likes": 160,
        "replys": 19,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-27T02:55:15+00:00"
    },
    {
        "autor": 50713988,
        "tw_id": 1523009699159109632,
        "texto": "RT @radioitatiaia: URGENTE\nRoubo no BH Shopping: v\u00eddeos mostram desespero e PMs do Bope armados \u00e0 procura de assaltantes\n\n#Itatiaia\n\nhttps:\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 10,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-07T18:39:43+00:00"
    },
    {
        "autor": 68416396,
        "tw_id": 1527694928041713666,
        "texto": "RT @carlinibh: EXCLUSIVO.\n\nO v\u00eddeo que mostra a execu\u00e7\u00e3o do PM nesta madrugada.\n\nAgora com @thiagoreisbh e @renatoriosneto no @alterosaaler\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-20T16:57:08+00:00"
    },
    {
        "autor": 68416396,
        "tw_id": 1526559437535817728,
        "texto": "Everson do @Atletico com covid n\u00e3o joga quinta-feira com o Del Valle pela Libertadores. \n\nRafael reaparece no gol e daqui a pouco no R\u00e1dio Esportes voc\u00ea poder\u00e1 ouvir a entrevista exclusiva dele para a @radioitatiaia \n\nFica ligado!!! #Snsb",
        "likes": 79,
        "replys": 7,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-17T13:45:06+00:00"
    },
    {
        "autor": 72424953,
        "tw_id": 1528010057044176896,
        "texto": "Detalhe: No aeroporto, a delega\u00e7\u00e3o do Galo, vem adotando protocolo de Covid. Sai direto da pista para o \u00f4nibus. Festa de recep\u00e7\u00e3o da torcida dever\u00e1 acontecer na porta do Hotel.",
        "likes": 59,
        "replys": 0,
        "retweets": 2,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-21T13:49:21+00:00"
    },
    {
        "autor": 72424953,
        "tw_id": 1526565030208094210,
        "texto": "\u274c\ud83e\udda0 Goleiro \u00c9verson testou positivo Covid. https:\/\/t.co\/71SvYAMNhe",
        "likes": 57,
        "replys": 3,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-17T14:07:20+00:00"
    },
    {
        "autor": 72939769,
        "tw_id": 1527444522027868167,
        "texto": "Fixe seu olhar no futuro! Fa\u00e7a o bem sempre! Deus vai te guiar aos seus objetivos sem a necessidade de passar por cima de ningu\u00e9m!!! \u201cO sonho \u00e9 o combust\u00edvel da alma\u2026\u201d https:\/\/t.co\/M5VbYA8hAp",
        "likes": 24,
        "replys": 3,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-20T00:22:07+00:00"
    },
    {
        "autor": 72939769,
        "tw_id": 1527020784883011588,
        "texto": "Um brasileiro pegou pris\u00e3o perp\u00e9tua no Reino Unido por matar a ex-mulher na frente da filha de 3 anos. Agora, a nossa Justi\u00e7a quer que ele seja transferido para o Brasil e cumpra pena de 30 anos, com direito a progress\u00e3o. Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do absurdo?! https:\/\/t.co\/ElWVSAlC6E",
        "likes": 15,
        "replys": 1,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-18T20:18:20+00:00"
    },
    {
        "autor": 72939769,
        "tw_id": 1523770015920816128,
        "texto": "O cara mata um homem e confessa o crime, mas n\u00e3o \u00e9 preso porque \u00e9 menor de idade. Precisamos mudar as leis! Tem 15, 16 ou 17 anos e faz uma atrocidade dessa, pode meter na cadeia, n\u00e3o tem conversa. \nhttps:\/\/t.co\/f92A6BHB5R",
        "likes": 11,
        "replys": 2,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-09T21:00:56+00:00"
    },
    {
        "autor": 72939769,
        "tw_id": 1522290749542391808,
        "texto": "A Justi\u00e7a levou 22 anos para julgar um m\u00e9dico pela morte e retirada ilegal de \u00f3rg\u00e3os de uma crian\u00e7a. Mesmo depois de condenado, ele foi autorizado a ficar em liberdade no per\u00edodo em que a defesa recorre. Enquanto as nossas leis derem brecha, a lentid\u00e3o e a impunidade v\u00e3o reinar!",
        "likes": 13,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-05T19:02:52+00:00"
    },
    {
        "autor": 72939769,
        "tw_id": 1521188064399405057,
        "texto": "Uma mulher amamentava a filha de 3 meses quando o marido espancou as duas. A beb\u00ea morreu. O motivo? Ci\u00fame. Precisamos endurecer as leis relacionadas \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica. Com certeza ele fez isso outras vezes, se estivesse na cadeia, essa trag\u00e9dia teria sido evitada!",
        "likes": 21,
        "replys": 2,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 1,
        "data": "2022-05-02T18:01:11+00:00"
    },
    {
        "autor": 392662287,
        "tw_id": 1496860758063288321,
        "texto": "RT @CNNEE: Este mapa muestra los lugares donde se han reportado explosiones y ataques de Rusia en Ucrania https:\/\/t.co\/p8GYlehHIk",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 59,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-02-24T14:53:09+00:00"
    },
    {
        "autor": 392662287,
        "tw_id": 1496860212313001984,
        "texto": "RT @LUJANCORRO: #Ucrania | \"Ya nos toca salir, pap\u00e1, mam\u00e1, los amo\" \ud83e\udd72\n\n\u201cLa guerra es un lugar donde j\u00f3venes que no se conocen y no se odian\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 55014,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-02-24T14:50:59+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1496853379875803136,
        "texto": "Conflicto Rusia\/Ucrania y su derivaci\u00f3n en el f\u00fatbol.\n\nUEFA cita Congreso extraordinario. Se analizar\u00e1 la situaci\u00f3n de los equipos rusos en competiciones. \n\nNo se descarta que la final de la Champions League prevista para San Petersburgo pueda cambiar de sede, entre otras medidas",
        "likes": 92,
        "replys": 12,
        "retweets": 9,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-02-24T14:23:50+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1501887070503006210,
        "texto": "Confirma Rivero, presidente de Mesa Ejecutiva en 100% Deporte. \"Estamos a tiempo de que los 5 partidos tengan VAR. Necesitamos las cartas firmadas por los clubes que lo pidan y homologar canchas. A esta hora solo Nacional\/ Torque\". https:\/\/t.co\/yYoqAlaHwF",
        "likes": 11,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-10T11:45:55+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1501543877119033344,
        "texto": "Larrionda en 100% Deporte.\n\u26bd\ufe0f El VAR en Uruguay. \n\u26bd\ufe0f La famosa homologacion. \n\u26bd\ufe0f \u00c1rbitros uruguayos para Qatar.  \n\"La pandemia de quejarse de los \u00e1rbitros no es solo en Uruguay\".\nhttps:\/\/t.co\/6Y90M0DY22",
        "likes": 5,
        "replys": 0,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-09T13:02:12+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1501530407514349577,
        "texto": "Habla @LarriondaJorge en 100% Deporte. \n\u26bd\ufe0f Qu\u00e9 pasa con el VAR en Uruguay.  \n\u26bd\ufe0f Porqu\u00e9 se demora la homologacion de los \u00e1rbitros. \nAhora en @Sport890 https:\/\/t.co\/vEnumcma5W",
        "likes": 3,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-09T12:08:40+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1501147565403693059,
        "texto": "Buen d\u00eda!!\n100% Deporte. 8.00hs \ud83d\udcfb\n\u26bd\ufe0f La Gremial sigue firme. Esperan compromiso de los clubes. \n\u26bd\ufe0f Nacional no acepta m\u00e1s sanciones a dirigentes y pide Var. \n\u26bd\ufe0f Volvi\u00f3 Bentancur y fue figura en @SpursOfficial https:\/\/t.co\/trleuyWNol",
        "likes": 6,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-08T10:47:24+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1500962325615955968,
        "texto": "Directiva de @Nacional;\n\u26bd\ufe0f Repudia la violencia y apoya el p\u00e1rate.  \n\u26bd\ufe0f Le llama la atenci\u00f3n que en los \u00faltimos 10 meses con cosas m\u00e1s graves el f\u00fatbol no s\u00e9 paro.  \n\u26bd\ufe0f Si no hay VAR en varios partidos, prefiere que no s\u00e9 reeinicie. \n\u26bd\ufe0f Rechaza penas m\u00e1s fuertes a dirigentes. https:\/\/t.co\/hKfivMz1nQ",
        "likes": 50,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-07T22:31:19+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1499354055167995909,
        "texto": "Se\u00f1ala Ruglio en 100% Deporte \"Me parece una resoluci\u00f3n l\u00f3gica la de los clubes de jugar sin VAR. Alonso\/ Tealdi le insistieron a Dom\u00ednguez el tema de la homologacion de los jueces. Alonso le dijo que la demora la estaba generando un problema\".",
        "likes": 3,
        "replys": 3,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-03T12:00:38+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1499350548566659072,
        "texto": "\"Nacho\" Ruglio opina desde Brasil la ausencia del Var en el resto del Torneo. \nSu charla con Dom\u00ednguez y la propuesta de la Final Intercontinental. Ahora 100% Deporte. https:\/\/t.co\/zJpjICjwLC",
        "likes": 6,
        "replys": 1,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-03T11:46:42+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1499340898097795072,
        "texto": "Buen d\u00eda!!\n100% Deporte. 8.00hs \n\u26bd\ufe0f Los clubes NO al Var. \n\u26bd\ufe0f Ocampo descartado. Zabala puede ser titular.  \n\u26bd\ufe0f @Nacional fue recibido por el Colegio. Leodan dirige el fin de semana. \n\ud83d\udcfb https:\/\/t.co\/HzafrUaLfe",
        "likes": 3,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-03T11:08:21+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1499171947581607937,
        "texto": "Ahora 21 horas. \nNo habr\u00e1 VAR y ya venimos con todas las repercusiones. \n#DFSHAUY\n@DIRECTVSports \nCanal 610.1610U https:\/\/t.co\/hX4CAGkWCA",
        "likes": 3,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-02T23:57:00+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1499164066555871237,
        "texto": "No habr\u00e1 VAR en el resto del Torneo Apertura. \nLos clubes decidieron no aceptar solo 3 partidos y no habr\u00e1 VAR. \nLa decisi\u00f3n es hasta que se pueda cubrir los 8 partidos. \nAhora @TelemundoUY",
        "likes": 172,
        "replys": 58,
        "retweets": 9,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-02T23:25:41+00:00"
    },
    {
        "autor": 255193792,
        "tw_id": 1501972808099778568,
        "texto": "\"VAR para todos o VAR para ninguno es una manifestaci\u00f3n de hace 50 a\u00f1os. Torpedear la decisi\u00f3n de 5 partidos con video arbitraje no tiene sentido\"; agrega Jos\u00e9 Fuentes en #QuieroF\u00fatbol por @Sport890",
        "likes": 1,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-10T17:26:37+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1508391008702132224,
        "texto": "\"Las declaraciones de algunos sindicalistas demuestran que el referendum era contra el gobierno. El PIT CNT arrastr\u00f3 al @Frente_Amplio a esto, hasta le prest\u00f3 al presidente\" Habla @jorgegandini en #AperturaSport. Pon\u00e9 @Sport890 https:\/\/t.co\/GXvne8Z6nu",
        "likes": 20,
        "replys": 4,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-28T10:30:15+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1503319320566243330,
        "texto": "\"La seguridad y el aumento constante de los precios son los principales elementos que la gente menciona cuando vamos a hablar del Referendum\" senador @pachasanchez en #AperturaSport, pon\u00e9 @Sport890 https:\/\/t.co\/m283nkTjl8",
        "likes": 1,
        "replys": 2,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-14T10:37:11+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1502078023452925955,
        "texto": "AHORA| La Mesa Ejecutiva de 1ra Divisi\u00f3n acaba de llamar a Consejo de Liga de 1ra divisi\u00f3n para este viernes a las 12.00 v\u00eda Zoom para que los clubes cambien la reglamentaci\u00f3n y haya #VAR este fin de semana. Todo en @Sport890 \u26bd\ufe0f https:\/\/t.co\/Tgh7D6JZrl",
        "likes": 9,
        "replys": 1,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-11T00:24:42+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1501705047742296064,
        "texto": "RT @Subrayado: #AHORA | Vuelve el f\u00fatbol uruguayo con los cinco partidos con VAR, informa @SebasGiovanelli",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-09T23:42:38+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1501701430465503233,
        "texto": "AHORA| Vuelve el f\u00fatbol con los 5 partidos con #VAR. Para el resto del Torneo, m\u00ednimo de 5 y se buscar\u00e1 llegar a los 8 partidos. Est\u00e1 @Subrayado https:\/\/t.co\/0U8PLorOS4",
        "likes": 53,
        "replys": 15,
        "retweets": 6,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-09T23:28:15+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1501531743723130881,
        "texto": "\"Necesitamos buscar soluciones m\u00e1s que reflexionar para sacar a la violencia del ambiente, no solamente de los \u00e1rbitros. Esto es m\u00e1s general\" Est\u00e1 @LarriondaJorge  en 100% Deporte. Pon\u00e9 @Sport890 https:\/\/t.co\/9OFg2cR5mP",
        "likes": 3,
        "replys": 7,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-09T12:13:59+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1501521650235412486,
        "texto": "En 100% Deporte, @Sebabauza61, secretario nacional del deporte, sobre los \u00faltimos hechos de violencia en #Uruguay \"Celebro que haya una mesa grande con dirigentes, \u00e1rbitros, periodistas, jugadores, entrenadores. No quiero que llegue a nuestro pa\u00eds lo que pas\u00f3 en M\u00e9xico\" @Sport890 https:\/\/t.co\/Ma03Ag4qTf",
        "likes": 2,
        "replys": 1,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-09T11:33:52+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1501171342036508675,
        "texto": "#Nacional| \"No voy a aceptar f\u00e1cilmente que se diga que los dirigentes somos los generadores de violencia. \u00bfNos piden compromiso a los dirigentes? Somos los \u00fanicos que estamos en el f\u00fatbol de forma honoraria\" Jos\u00e9 Fuentes en 100% Deporte. Pon\u00e9 @Sport890 https:\/\/t.co\/gYmi5Y5LiI",
        "likes": 29,
        "replys": 7,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-08T12:21:53+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1500848355483684866,
        "texto": "@53Jblanco Que te pas\u00f3? Apagaste la tv, no solo no me qued\u00e9 callado sino que confront\u00e9. Que quiere decir ese camiseteo de \"para todos\"? Cada uno eval\u00faa la gravedad de sus agresiones. No me extra\u00f1a vuestro camiseteo para analizar hasta la violencia. Mam\u00e1aaaa...",
        "likes": 0,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-07T14:58:27+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1500808312509517828,
        "texto": "\"Ya ej el mes de noviembre nos supero la paciencia la demora de #FIFA en homologar el curso #VAR en #Uruguay. Hay 4 \u00e1rbitros que hicieron el curso el a\u00f1o pasado y a\u00fan no est\u00e1n subidos a la plataforma. Es inadmisible\" @nachoalonso33 pte de @AUFOficial en 100% Deporte https:\/\/t.co\/WoQZG8B2eL",
        "likes": 12,
        "replys": 17,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-07T12:19:20+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1502336105621954564,
        "texto": "RT @Sport890: #AHORA | La mayor\u00eda de los clubes aceptan firmar para que haya VAR en 5 de 8 partidos por fecha. \n\nSi en abril no hay en la t\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 6,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-11T17:30:14+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1502009172489129985,
        "texto": "RT @RodriVazquez95: \ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N | En minutos sale la designaci\u00f3n de \u00e1rbitros del complemento de la quinta fecha del torneo Apertura.\n\nDos pa\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-10T19:51:07+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1501983119343161350,
        "texto": "Buenas tardes, arranc\u00f3 #UltimoAlArco. A esta hora, solo el partido de Nacional-City Torque tendr\u00e1 VAR. Lo informa @A_Cancellara. https:\/\/t.co\/L2PVLGvgmf",
        "likes": 7,
        "replys": 0,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-10T18:07:35+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1501623450389078034,
        "texto": "\u201cLo que me transmite el Ejecutivo (AUF) es que hay un camino de acercamiento para que vuelva el f\u00fatbol\u201d. Willie Tucci en #UltimoAlArco. El presidente de River Plate estar\u00e1 en la reuni\u00f3n en la que tambi\u00e9n tratar\u00e1n de convencer a los \u00e1rbitros que acepten hacer m\u00e1s partidos con VAR. https:\/\/t.co\/uzqpt5Ea1f",
        "likes": 9,
        "replys": 3,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-09T18:18:24+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1501291653931450369,
        "texto": "RT @A_Cancellara: Montevideo City Torque le envi\u00f3 una nota hoy a Nacional proponi\u00e9ndole pedir VAR para el domingo. El equipo tricolor ya co\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 20,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-08T20:19:57+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1499098168482406400,
        "texto": "\u201cSin VAR era terrible\u201d. Gustavo Amoza en #UltimoAlArco. https:\/\/t.co\/38BrcfQ0FO",
        "likes": 44,
        "replys": 13,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-02T19:03:49+00:00"
    },
    {
        "autor": 2314185813,
        "tw_id": 1507218400396791811,
        "texto": "As\u00ed lo vio nuestro comentarista Ernesto Faria.\nDebe entrar toda la pelota y x lo q se pudo ver no entro \nComo dice el dicho \u201c x una teta no fue Vaca\u201d ya les har\u00e9 llegar a continuaci\u00f3n lo q dice el Var https:\/\/t.co\/M67WySKVzJ",
        "likes": 57,
        "replys": 7,
        "retweets": 4,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-25T04:50:44+00:00"
    },
    {
        "autor": 2314185813,
        "tw_id": 1499453859063902208,
        "texto": "RT @laoraldeportiva: Habla @borges_couto22 jugador de @maldosad en @laoraldeportiva \"En Paraguay ya se est\u00e1 usando el VAR en todos los part\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 2,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-03T18:37:13+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1504930056530968581,
        "texto": "Pase de Dami\u00e1n Su\u00e1rez y gol de Mathias Olivera. Se anula el gol por VAR tras detectar offside. Era un golazo por la combinaci\u00f3n y la aparici\u00f3n del lateral en el \u00e1rea.",
        "likes": 69,
        "replys": 1,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-18T21:17:40+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1502412036336074756,
        "texto": "RT @RodriVazquez95: El f\u00fatbol uruguayo gan\u00f3 seis \u00e1rbitros para trabajar con VAR a nivel de campo y en cabina. Acaba de llegar la homologaci\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 6,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-11T22:31:57+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1502403167065059331,
        "texto": "OFICIAL \u2705\n\n\u27a1\ufe0fPARTIDOS CON VAR\n\u27a1\ufe0fDESIGNACI\u00d3N \u00c1RBITROS \n\n\ud83d\udcccDefensor Sp-Plaza Colonia\n\ud83d\udc64(Leodan Gonzalez)\n\ud83d\udda5 (Daniel Fedorczuk)\n\n\ud83d\udcccNacional-MC Torque \n\ud83d\udc64(Jonathan Fuentes)\n\ud83d\udda5 (Andres Matonte)\n\nLos juegos Cerrito-Rentistas, F\u00e9nix-Boston River y Albion-Wanderers no van con VAR. https:\/\/t.co\/W5dFGuBclu",
        "likes": 28,
        "replys": 2,
        "retweets": 2,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-11T21:56:42+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1502069553525895169,
        "texto": "TEMA VAR.\n\nA esta hora son 4 los equipos que enviaron la carta con consentimiento para tener VAR:\n\n\u27a1\ufe0fNacional \n\u27a1\ufe0fMC Torque \n\u27a1\ufe0fPe\u00f1arol \n\u27a1\ufe0fF\u00e9nix \n\nLos otros 12 no han enviado nada. El complemento de la fecha 5 empieza ma\u00f1ana... https:\/\/t.co\/npS218GkXh",
        "likes": 25,
        "replys": 7,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-10T23:51:03+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1502025002228531205,
        "texto": "A esta hora.\n\n17.53\n\nUn solo partido tiene VAR CONFIRMADO el fin de semana.\n\nNACIONAL VS MC TORQUE\n\nEl resto. \n\nNO.",
        "likes": 286,
        "replys": 46,
        "retweets": 10,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-10T20:54:01+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1501921223785082889,
        "texto": "\u27a1\ufe0fMi\u00e9rcoles de noche:\n\n\"Reuni\u00f3n hist\u00f3rica, reuni\u00f3n humana, acordamos el VAR para m\u00ednimo 5 partidos y pr\u00f3ximamente lo tendremos para todos\"\n\n\u27a1\ufe0fJueves de ma\u00f1ana:\n\nAlgunos clubes NO van a firmar la carta para tener consentimiento del VAR...\n\nPol\u00edtica por encima de la pelota\n\nPUDREN",
        "likes": 949,
        "replys": 103,
        "retweets": 67,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-10T14:01:38+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1500898204904083459,
        "texto": "LA LEY \u2705\n\nFIFA design\u00f3 \u00e1rbitros para el cierre de las Eliminatorias:\n\n\ud83d\udcccFecha 17\n\u27a1\ufe0fUruguay-Per\u00fa\n\ud83d\udcc524\/3, 20.30hs\n\n\ud83d\udc64Anderson Daronco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n(\u00c1rbitro)\n\ud83d\udda5 Wagner Reway\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n(VAR)\n\n\ud83d\udcccFecha 18\n\u27a1\ufe0fChile-Uruguay \n\ud83d\udcc529\/3, 20.30hs\n\n\ud83d\udc64Patricio Loustau\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n(\u00c1rbitro)\n\ud83d\udda5Germ\u00e1n Delfino\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n(VAR) https:\/\/t.co\/ftej9cA6oY",
        "likes": 53,
        "replys": 7,
        "retweets": 7,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-07T18:16:32+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1499175097784930309,
        "texto": "Enrique Campos, delegado de Nacional tras la reuni\u00f3n con el Colegio de \u00c1rbitros \"Nos reunimos y en algunas jugadas no nos pusimos de acuerdo. Se analiz\u00f3 el accionar de los \u00e1rbitros en nuestros \u00faltimos dos juegos. Es un retroceso sacar el VAR, para todas las partes\" https:\/\/t.co\/TSjVEdTsea",
        "likes": 28,
        "replys": 9,
        "retweets": 4,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-03T00:09:31+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1499171049488982025,
        "texto": "Como opini\u00f3n del tema, me parece una medida totalmente nefasta y que empareja para abajo. Debemos ser el \u00fanico pa\u00eds donde ten\u00edamos VAR y lo sacamos. Una involuci\u00f3n absoluta. Se que el ideal es VAR para todos pero no tenerlo en al menos tres juegos es un enorme paso atr\u00e1s. https:\/\/t.co\/ZLBzm2HJKs",
        "likes": 254,
        "replys": 64,
        "retweets": 12,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-02T23:53:26+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1499166844891979779,
        "texto": "Los clubes de Primera votaron que no habr\u00e1 VAR por el resto del Apertura y hasta que todos los \u00e1rbitros est\u00e9n capacitados en sus cursos y hasta que los recursos est\u00e9n aptos para que los 8 partidos tengan la herramienta. Hab\u00eda una idea de tres juegos con VAR pero qued\u00f3 descartada. https:\/\/t.co\/oHeMbVnQG0",
        "likes": 300,
        "replys": 94,
        "retweets": 31,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-03-02T23:36:43+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1519991489169829888,
        "texto": "\"La gesti\u00f3n de seguridad del gobierno tiene fracasos de todo tipo, que se van a ver a lo largo de la historia. Un polic\u00eda cobra 18 d\u00edas menos al a\u00f1o por la p\u00e9rdida salarial. Osea no los est\u00e1n cuidando\" Fernando Pereira, presidente de @Frente_Amplio en #AperturaSport en @Sport890 https:\/\/t.co\/EpNRdY31l4",
        "likes": 1,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-29T10:46:25+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1519989229035474945,
        "texto": "\"Nos llama la atenci\u00f3n que @GuidoManiniRios nos trate de demagogos cuando el propuso algo que el gobierno vot\u00f3 y no aplic\u00f3. Es como que primero manifiestan las cosas y despu\u00e9s las piensan\" Fernando Pereira, presidente del @Frente_Amplio en #AperturaSport, escuchalo en @Sport890 https:\/\/t.co\/9xXIUnwVLs",
        "likes": 4,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-29T10:37:26+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1519988108187422720,
        "texto": "\"En Uruguay hay 66.000 pobres m\u00e1s que en 2019. No lo decimos nosotros, lo dice el INE. Entiendo que le falt\u00f3 informaci\u00f3n al gobierno antes de manejar esos datos\" Fernando Pereira, presidente del @Frente_Amplio, en #AperturaSport. Pon\u00e9 @Sport890 https:\/\/t.co\/qfGXmvCuM4",
        "likes": 2,
        "replys": 4,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-29T10:32:59+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1518544248387170304,
        "texto": "Un enfermero del Hospital Maciel fue golpeado por un polic\u00eda cuando le pidi\u00f3 que se pusiera el taoabocas para ingresar a una sala con un paciente con Tuberculosis. Los trabajadores pararon y @Minterioruy investiga lo sucedido. Pon\u00e9 @Sport890 \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/ZtKQB1cMh7",
        "likes": 6,
        "replys": 1,
        "retweets": 2,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-25T10:55:36+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1517456694451884038,
        "texto": "\"Est\u00e1 aprobado por el gobierno Nacional el fondo de Asimetr\u00eda de 250 millones de pesos por a\u00f1o para atender la falta laboral en los departamentos al norte del R\u00edo Negro\" @g_lopezmendez en @Sport890 \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/wrypBKH73f",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-22T10:54:03+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1517093245569798144,
        "texto": "\"El gobierno anunci\u00f3 que va a anunciar. No s\u00e9 si las medidas que tom\u00f3 frenan la inflaci\u00f3n o al contrario\" Duro el intendente de Canelones @OrsiYamandu en su columna semanal. Pon\u00e9 @Sport890 que est\u00e1 #AperturaSport https:\/\/t.co\/sJxu8fDfDj",
        "likes": 11,
        "replys": 4,
        "retweets": 2,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-21T10:49:50+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1517087741137199106,
        "texto": "\"Se perdieron 100 millones de boletos durante la pandemia. Era obvio que se ten\u00edan que tomar medidas. Desde el transporte tenemos cosas importantes acordadas a nivel salarial\" Juan Salgado, presidente de @cutcsaok en #AperturaSport \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/TLOeg73eda",
        "likes": 2,
        "replys": 4,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-21T10:27:58+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1512019070039822341,
        "texto": "\"Desde la campa\u00f1a se lo viene buscando al Polic\u00eda, filmando acciones como para buscar casos de abusos. Lo del supermercado fue rid\u00edculo. El Polic\u00eda tiene un 70% de aprobaci\u00f3n en la poblaci\u00f3n, el resto de los sindicatos no supera el 30%\" @AndresOjedaOk \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/nkZLTUHakA",
        "likes": 3,
        "replys": 2,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-07T10:46:52+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1511114383459463168,
        "texto": "Acompa\u00f1ar y respetar a cada familia por las ausencias que sufren por #coronavirus. Celebrar el reconocimiento a la ciencia en nuestro pa\u00eds. Saludar el esfuerzo de todo el personal de la salud. Este 4.4 es distinto, se fue la emergencia sanitaria en #Uruguay",
        "likes": 39,
        "replys": 8,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-04T22:51:58+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1509844956164153350,
        "texto": "\"Nos sorprendi\u00f3 y nos doli\u00f3 el uso tan manifiesto que se hizo desde algunos sectores contra la polic\u00eda. F\u00edjese que las INDDHH se hizo eco de denuncias que no se confirmaron y da\u00f1aron la imagen del polic\u00eda que tiene familia como todos\" @LuisCalabria en #AperturaSport https:\/\/t.co\/wz14wA6c9X",
        "likes": 3,
        "replys": 0,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-01T10:47:43+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1520105186420736000,
        "texto": "\u201cEs dif\u00edcil de entender que en una copa tan prestigiosa como la Libertadores no haya VAR en todos los partidos\u201d. Emmanuel Gigliotti en #UltimoAlArco. https:\/\/t.co\/UIriHu3N3F",
        "likes": 59,
        "replys": 1,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-29T18:18:13+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1515029476371046403,
        "texto": "RT @diegojokas: Otra desprolijidad  m\u00e1s del Apertura, a 1 hora del arranque de la fecha bajan la cantidad de partidos que tendr\u00e1n Var, de 5\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 8,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-15T18:09:09+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1514678559771541536,
        "texto": "ATENCI\u00d3N. Est\u00e1 en duda la presencia del VAR para s\u00e1bado y domingo. Los partidos de los grandes no tendr\u00edan la ayuda del videoarbitraje. Lo est\u00e1 explicando Jorge Casales en #UltimoAlArco. https:\/\/t.co\/U48lAIYHyd",
        "likes": 25,
        "replys": 30,
        "retweets": 2,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-14T18:54:44+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1513959005416267788,
        "texto": "\u201cEl tema de la guerra para los ucranianos es un tema del d\u00eda a d\u00eda hace 8 a\u00f1os. Yo no tomaba dimensi\u00f3n hasta que cay\u00f3 una bomba en Kiev\u201c\n\nCarlos De Pena en #\u00daltimoAlArco. https:\/\/t.co\/T9N8leITKJ",
        "likes": 13,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-12T19:15:29+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1513957485224542208,
        "texto": "\u201cCuando estaba durmiendo a las madrugada sent\u00ed dos aviones de guerra pasar y el ruido de una bomba, que fue en el aeropuerto. Decid\u00ed salir del pa\u00eds, estuve 3 d\u00edas en un bunker en un hotel, \u00e9ramos un grupo de 40 personas\u201c\n\nCarlos De Pena en #\u00daltimoAlArco. https:\/\/t.co\/PsHNMn8NdQ",
        "likes": 6,
        "replys": 0,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-12T19:09:27+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1513280450067795976,
        "texto": "Gana Nacional 3-0 en el 1T. Empez\u00f3 a jugarlo con actitud y par\u00e1ndose encima de la defensa de Boston River. Mientras no se cambie el reglamento, el equipo arbitral (campo o VAR) debe aplicarlo asi como est\u00e1. Hasta ahora, no hay errores en las decisiones que tomaron los jueces. https:\/\/t.co\/bxRf4h5Dik",
        "likes": 297,
        "replys": 64,
        "retweets": 9,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-10T22:19:09+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1509962983136546819,
        "texto": "\u201cSe mantienen las listas de 23 futbolistas. En junio tal vez se vuelva a plantear aumentarlo pero me parece que va a depender de como siga la pandemia\u201d. Jorge C\u00e1sales (AUF) en #UltimoAlArco. https:\/\/t.co\/BF4OTg4jkE",
        "likes": 10,
        "replys": 3,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-01T18:36:43+00:00"
    },
    {
        "autor": 392662287,
        "tw_id": 1515162158677385218,
        "texto": "RT @VarskySports: Hoy se cobr\u00f3 este \"penal\" en Danubio-Boston River\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe. Se utiliz\u00f3 el VAR. Repetimos: se utiliz\u00f3 el VAR \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/XOHhb\u2026",
        "likes": 0,
        "replys": 0,
        "retweets": 796,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-16T02:56:23+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1518243392420864001,
        "texto": "Ya viene Jorge Larrionda al @Polideportivouy \n\nTodos los temas del VAR, cuando un \u00e1rbitro debe ir a la revisi\u00f3n en campo y cuando no. La detecci\u00f3n del offside al instante en el Mundial y m\u00e1s. https:\/\/t.co\/oFLSxDcEJ2",
        "likes": 5,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-24T15:00:07+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1516888870930903040,
        "texto": "Publicada la situaci\u00f3n VAR de penal en Danubio-Boston River. \n\nVAR \"Te invito a una revisi\u00f3n por posible NO PENAL\"\n\nRiveiro \"Mantengo lo que vi en campo, PENAL y amarilla\" https:\/\/t.co\/DdZkHeNA1R",
        "likes": 83,
        "replys": 29,
        "retweets": 8,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-20T21:17:43+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1515889056508305408,
        "texto": "@NicoSalazar84 No seas malo Beto. El VAR le dio la posibilidad de enmendar su error y no lo hizo hasta viendo la jugada. Seguis empecinado con la herramienta que es espectacular. No te entiendo. Que se yo. Estoy en la vereda de enfrente, pero totalmente.",
        "likes": 3,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-18T03:04:49+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1515880556080246785,
        "texto": "Lo vi el viernes y ahora otra vez. Es dif\u00edcil entender el penal que sanciona Riveiro a favor de Danubio, incluso cuando desde el VAR lo invitaron a realizar una revisi\u00f3n en campo. Un error enorme y doble...",
        "likes": 220,
        "replys": 28,
        "retweets": 6,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-18T02:31:02+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1515789872727953409,
        "texto": "Sobre los balones en los tiros de esquina. \n\nEl VAR NO puede entrar tras una reanudaci\u00f3n del juego ante un saque de esquina MAL ejecutado por un bal\u00f3n fuera del c\u00edrculo, NO esta en el protocolo del VAR.\n\nEsa jugada debe ser controlada y  corregida por el \u00c1RBITRO DE CAMPO. https:\/\/t.co\/7aOebgOGe1",
        "likes": 56,
        "replys": 10,
        "retweets": 4,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-17T20:30:42+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1515776894859239427,
        "texto": "Gol del Deportivo Maldonado y bien cobrado. Bien aplicado el VAR y correcto Leodan Gonzalez en la interpretaci\u00f3n del movimiento de Enzo Borges. Es perfecta la decisi\u00f3n en una jugada hiper dif\u00edcil y gris desde el reglamento.",
        "likes": 74,
        "replys": 25,
        "retweets": 3,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-17T19:39:08+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1515073201805488128,
        "texto": "@Calefutboleros Te entiendo. En tiempo real vio algo que luego pudo rectificar gracias al VAR y no lo hizo. Un ejemplo m\u00e1s de lo buena que es la herramienta y de lo mal que puede decir un \u00e1rbitro hasta DOS VECES. Abrazo",
        "likes": 1,
        "replys": 0,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-15T21:02:54+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1513664852127981569,
        "texto": "La resuelve bien Cunha en esta revisi\u00f3n. La sujeci\u00f3n no es lo suficientemente clara e intensa para quitarle la opci\u00f3n al delantero. Se demor\u00f3 si, pero se resolvi\u00f3 de forma correcta m\u00e1s all\u00e1 de la opini\u00f3n diferente de la sala VAR.",
        "likes": 32,
        "replys": 22,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-11T23:46:37+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1513542421694455811,
        "texto": "En instantes un avance de los Deportes en @TelemundoUY con los compactos de Boston River-Nacional y Pe\u00f1arol-Liverpool y sus an\u00e1lisis de jugadas pol\u00e9micas y como act\u00faa el VAR en penales, invasiones y adelantamientos. En minutos.",
        "likes": 18,
        "replys": 2,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-11T15:40:08+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1513272499135426560,
        "texto": "Sobre las invasiones y su regla, no solo se mide la invasi\u00f3n en si sino tambi\u00e9n el impacto sobre un posible rebote (Vakdez sobre Gigliotti). Sobre el pie en la l\u00ednea del arquero, no hay nada para interpretar, o lo tiene o no lo tiene apoyado. Fue correcta la aplicaci\u00f3n del VAR.",
        "likes": 818,
        "replys": 109,
        "retweets": 76,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-04-10T21:47:33+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1530650803798687745,
        "texto": "\u26bd\ufe0f Real Madrid 0-0 Liverpool.\n\n\ud83d\udc49 Primer tiempo sin demasiadas emociones. Liverpool presion\u00f3 alto y complic\u00f3 en la salida al Real Madrid. La primera llegada del conjunto Merengue termin\u00f3 en la red, pero fue anulado por VAR. \n\n\ud83d\udd25 Comienza el segundo tiempo. https:\/\/t.co\/2MLqpXDSsf",
        "likes": 1,
        "replys": 1,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-28T20:42:44+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1530623261255471104,
        "texto": "\u26bd\ufe0f Gana Liverpool 1 a 0. \n\nGol Alan Medina de penal. \nAntonio Garc\u00eda (VAR) invit\u00f3 a Tejera a revisarla y este determin\u00f3 el penal. Carneiro dobl\u00f3 el pie antes del contacto. \n\nUn cabezazo del \"Colo\" y un tiro libre de Rivero las chances. Estaba parejo. \n\nPresenta \ud83c\udf54  @burgertimeuy https:\/\/t.co\/WAQfF8BcsR",
        "likes": 11,
        "replys": 13,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-28T18:53:17+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1528116571394101248,
        "texto": "Nacional 0\/0 Albion; \n\nJuega con 10 por expulsi\u00f3n de Trezza. El VAR (Ferreyra) advirti\u00f3 a Matonte de la plancha.  \n\nTr\u00e1mite dif\u00edcil. Trasante empuja, Lozano puso un par de subidas, Castro levant\u00f3 y tuvo la m\u00e1s clara. \nCallorda inquieta de espaldas.\n\nPresenta \ud83c\udf54 @burgertimeuy https:\/\/t.co\/aJBHArBMVl",
        "likes": 5,
        "replys": 3,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-21T20:52:36+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1527725848261976072,
        "texto": "\u26bd\ufe0f As\u00ed se juega la fecha 13 del Torneo Apertura que comienza esta noche, con la novedad de que todos los partidos tendr\u00e1n VAR. https:\/\/t.co\/iHQXoVI6LQ",
        "likes": 3,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-20T19:00:00+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1527330743189442560,
        "texto": "\u26bd\ufe0f Se dio un nuevo hecho de racismo en La Bombonera.\n\n\u274c A trav\u00e9s de su cuenta oficial, @Corinthians anunci\u00f3 que presentar\u00e1 una denuncia formal ante la CONMEBOL.\n\nhttps:\/\/t.co\/4YbBDjqErz",
        "likes": 7,
        "replys": 2,
        "retweets": 2,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-19T16:50:00+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1527263060280242177,
        "texto": "\u26bd\ufe0f Andr\u00e9s Matonte el \u00e1rbitro uruguayo para Qatar 2022.\n\n\u2705\ufe0fNicolas Tar\u00e1n y Martin Soppi los jueces asistentes. \n\n\u2705\ufe0fLeodan Gonz\u00e1lez \u00e1rbitro VAR para el Mundial. \n\nSe acaban de oficializar las designaciones. https:\/\/t.co\/mGRtjwSe1P",
        "likes": 15,
        "replys": 7,
        "retweets": 5,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-19T12:21:03+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1526934886099001349,
        "texto": "\u26bd\ufe0f D\u00eda hist\u00f3rico en el mundo del f\u00fatbol.\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 La Federaci\u00f3n de Estados Unidos anunci\u00f3 un acuerdo hasta 2028 para que las selecciones masculinas y femeninas tengan el mismo salario.\n\n\ud83d\udcb0 Compartir\u00e1n los beneficios que obtengan por participaci\u00f3n en Mundiales e ingresos comerciales. https:\/\/t.co\/jMi1byPoWv",
        "likes": 733,
        "replys": 57,
        "retweets": 97,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-18T14:37:00+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1525270331279015937,
        "texto": "\u26bd\ufe0f Gana @OficialCAP 1 a 0.\nCepellini aprovech\u00f3 un penal sancionado por el VAR. Error de Kidd.\n\n\ud83d\udc49 Poco juego de los dos que se dividen la pelota. Los errores t\u00e9cnicos en los pases reiterados.  \n\ud83d\udc49 Fue muy chato el ritmo y no hubo chances de gol.  \nPresenta \ud83c\udf54 @burgertimeuy https:\/\/t.co\/DkFVdBFo7u",
        "likes": 5,
        "replys": 4,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-14T00:22:39+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1524487508733530112,
        "texto": "\ud83c\udfdf\ufe0f La Bombonera vs el VAR\n\n\ud83e\udd2f Ayer mientras el \u00e1rbitro revisaba el gol de Boca por un posible foul, la Bombonera empez\u00f3 a latir e interfiri\u00f3 con el VAR. Incre\u00edble.\n\nhttps:\/\/t.co\/8vgB2s1TG8",
        "likes": 90,
        "replys": 8,
        "retweets": 19,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-11T20:32:00+00:00"
    },
    {
        "autor": 153336437,
        "tw_id": 1521940819774746627,
        "texto": "\u26bd\ufe0f Condenaron a Santi Mina (jugador del Celta de Vigo) por un delito de abuso sexual cometido en el 2017:\n\n- Cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n.\n- Orden de alejamiento durante 12 a\u00f1os.\n- Pago de 50.000 euros. https:\/\/t.co\/bwXWoxY70m",
        "likes": 12,
        "replys": 1,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-04T19:52:22+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1527264103777058818,
        "texto": "Andr\u00e9s Matonte (33) ser\u00e1 el \u00e1rbitro #uruguayo en #Qatar2022. Nicol\u00e1s Tar\u00e1n, estuvo en Rusia 2018, y Mart\u00edn Soppi ser\u00e1n los asistentes y Leod\u00e1n Gonz\u00e1lez el \u00e1rbitro VAR. https:\/\/t.co\/BcEsakIotk",
        "likes": 6,
        "replys": 2,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-19T12:25:12+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1524702658585456640,
        "texto": "\"Han crecido en Uruguay las pandillas de narcotr\u00e1fico en los barrios que tanto disputan territorios como se meten en hinchadas de f\u00fatbol o basketball. Los sicariatos se ven con mayor frecuencia\" @robertparrado en #AperturaSport https:\/\/t.co\/OMcOpJPt2q",
        "likes": 14,
        "replys": 0,
        "retweets": 8,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-12T10:46:56+00:00"
    },
    {
        "autor": 266103717,
        "tw_id": 1524339498850562049,
        "texto": "El Ministro @Luisaheber se re\u00fane este mi\u00e9rcoles con el presidente @LuisLacallePou por la ola de criminalidad que se vive en nuestro pa\u00eds. Pon\u00e9 @Sport890 que est\u00e1 #AperturaSport con @santiagon1974 https:\/\/t.co\/nZwtreRz3C",
        "likes": 1,
        "replys": 1,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-11T10:43:52+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1530984832511057920,
        "texto": "0-0 en el 1T. Pe\u00f1arol lleva el partido. Mejor\u00f3 al inclinar su juego a la izquierda donde Alonso supera a Maxi Pereira. Ichazo le ataj\u00f3 un penal a Viatri (no pate\u00f3 Ceppelini) que fue sancionado correctamente por VAR. River pierde en medio juego donde Saravia domina la zona. https:\/\/t.co\/DOi7hTSzyg",
        "likes": 12,
        "replys": 13,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-29T18:50:03+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1527670363345264641,
        "texto": "Hoy es un d\u00eda de reflexi\u00f3n y mucho dolor. Sin banderas pol\u00edticas, todas las personas tienen derecho de saber qu\u00e9 pas\u00f3 con sus familiares. #20deMayo. https:\/\/t.co\/2WAfjyhrbO",
        "likes": 847,
        "replys": 5,
        "retweets": 46,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-20T15:19:32+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1527351292074799105,
        "texto": "Buenas tardes, arranc\u00f3 #UltimoAlArco. Se acaba de confirmar que en todos los partidos de la fecha 13 habr\u00e1 VAR. https:\/\/t.co\/zcANx9Ozz0",
        "likes": 21,
        "replys": 3,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-19T18:11:39+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1525286971018514437,
        "texto": "Gan\u00f3 Pe\u00f1arol 1-0. Le alcanz\u00f3 con muy poco. Pate\u00f3 2 veces al arco. No evoluciona en generar ofensivamente. \u00c1lvarez Mart\u00ednez sufre la falta de ideas del equipo. Jug\u00f3 74 minutos y no pudo recibir una pelota en el \u00e1rea. Bien cobrado el penal luego de la revisi\u00f3n de VAR. https:\/\/t.co\/hzSfqTRwnC",
        "likes": 31,
        "replys": 24,
        "retweets": 1,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-14T01:28:47+00:00"
    },
    {
        "autor": 122842644,
        "tw_id": 1521191421381726208,
        "texto": "Buenas tardes, arranc\u00f3 #UltimoAlArco. Todavia no est\u00e1 confirmado que la fecha 11 (empieza en 4 d\u00edas) tenga VAR en todos los partidos. Lo est\u00e1 explicando Jorge Casales. https:\/\/t.co\/sxnz3QGBbH",
        "likes": 9,
        "replys": 2,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-02T18:14:31+00:00"
    },
    {
        "autor": 2314185813,
        "tw_id": 1525290016129392640,
        "texto": "Pe\u00f1arol gan\u00f3 1\/0a Plaza,gol de penal bien cobrado xq el VAR lo vio. \nNivel paup\u00e9rrimo d f\u00fatbol sin categor\u00eda sin 2 pases seguidos sin din\u00e1mica, puro cortes. Pe\u00f1arol rescat\u00f3 3 pts y debe estar feliz x eso, pero lo justo era un empate. \nCon este nivel esta brava en lo internacional",
        "likes": 164,
        "replys": 19,
        "retweets": 9,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-14T01:40:53+00:00"
    },
    {
        "autor": 2314185813,
        "tw_id": 1523466897362063360,
        "texto": "Luego d los acontecimientos d ayer Pe\u00f1arol necesitaba ganar. La firmeza de Dawson y Menosse fueron fundamentales.El 1er penal fue En el 2do veo offside del canario antes d la falta d Garcia. Un offside de VAR, q x su ausencia no se cobr\u00f3. Cepellini este convirti\u00f3.1\/0 c Wanderers",
        "likes": 25,
        "replys": 7,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-09T00:56:27+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1530977007915257856,
        "texto": "Bien aplicado el VAR. Falta de Maxi Pereira sobre Alonso y por el lugar de contacto debi\u00f3 ser roja para el defensa, es lo \u00fanico que observo como diferencia disciplinaria. Pero la revisi\u00f3n y decisi\u00f3n es correcta.",
        "likes": 144,
        "replys": 40,
        "retweets": 6,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-29T18:18:57+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1530621870868901888,
        "texto": "Es falta. Pie derecho sobre pie izquierdo. Es bien aplicado el VAR y Tejera toma una decisi\u00f3n correcta a mi entender. Hay contacto y es muy claro.",
        "likes": 173,
        "replys": 133,
        "retweets": 12,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-28T18:47:46+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1528172966634065920,
        "texto": "Viatri mete a Pe\u00f1arol en la pelea del Apertura. Cuarto 1-0 al hilo para el aurinegro en el torneo que llega a 25 puntos y tambi\u00e9n es puntero. Barja fue expulsado via VAR, de forma correcta, salvando el error de apreciaci\u00f3n de Tejera. Si ma\u00f1ana gana Liverpool ser\u00e1 \u00fanico l\u00edder.",
        "likes": 53,
        "replys": 2,
        "retweets": 0,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-22T00:36:41+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1528134332874903552,
        "texto": "Nacional gan\u00f3 2-0 y a esta hora es puntero del Apertura. Yonathan Rodr\u00edguez y Zabala marcaron los goles. Trezza bien expulsado, v\u00eda VAR y un error de Repetto tambi\u00e9n lo saca del partido ante Cerrito. El cierre del torneo al rojo vivo, por lo parejo, no por el juego.",
        "likes": 95,
        "replys": 6,
        "retweets": 5,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-21T22:03:10+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1528113080021950464,
        "texto": "La expulsi\u00f3n de Trezza era para decretar en tiempo real. Es un golpe con un riesgo enorme para el f\u00edsico del rival. El VAR el salva el error a Matonte. Perfecta aplicaci\u00f3n de la revisi\u00f3n.",
        "likes": 330,
        "replys": 38,
        "retweets": 11,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-21T20:38:43+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1527389809232072714,
        "texto": "La fecha 13 del Apertura tendr\u00e1 VAR en TODOS los partidos. \n\nLo que NO es novedad que tres clubes mandaron su carta de aprobaci\u00f3n fuera de tiempo. Tras la negociaci\u00f3n, a esos clubes se les autoriz\u00f3 y otorg\u00f3 la posibilidad de tener la herramienta. \n\nM\u00e1s de lo mismo...",
        "likes": 110,
        "replys": 15,
        "retweets": 7,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-19T20:44:42+00:00"
    },
    {
        "autor": 149265907,
        "tw_id": 1527263545905188864,
        "texto": "OFICIAL \u2705\n\nFIFA nomina a Andres Matonte como \u00e1rbitro uruguayo en el Mundial de Qatar, como asistentes ir\u00e1n Nicolas Tar\u00e1n y Martin Soppi. \n\nEl representante en el VAR ser\u00e1 Leodan Gonz\u00e1lez.\n\nInfo de @ArbitroInteBlog https:\/\/t.co\/TXLSsYisgY",
        "likes": 167,
        "replys": 63,
        "retweets": 18,
        "locality_id": 2,
        "data": "2022-05-19T12:22:59+00:00"
    }
]